突發 求大家幫手

係旺角東唔見左銀包 入面有學生證 八達通等 依家出唔到閘 又翻唔到屋企 上唔到堂 求好心人俾翻我

銀包係地鐵站範圍唔見架 係青裡銀包尼